[極醜惡]第二銀河香港聯盟被官方惡意消滅

遊戲官方擅自刪改遊戲進程，剷除1100位香港玩家於遊戲內加入的整個星盟！
就連玩遊戲都要欺壓香港人!

Liberty聯盟旗下有8隊香港軍團，逾1100名活躍香港玩家。
本來今晚10時30分將進行一場對NPC的大型團戰，數百玩家都已會合

在大約10時10分，各軍團團長帳戶突然相繼斷線
更被宣稱帳戶已被"託管"

其後疑似官方人員通過團長帳戶將所有成員踢出

在11點27分，各個軍團都被官方刪除

聯盟甚至刻意在遊戲中避談政治，對於此等幼稚行為表達強烈不滿，並對無故政治打壓表示遺憾。

聽日見！

咁都得。。。

推，屌佢老味
打下機都要自我審查？
最多咪唔玩支那營運/代理嘅驚囉，真係有寶咩

離哂譜

要唔要轉時事台/政事台

我係時事台開多一個post

垃圾

呢隻驚唔係台灣整既咩
咁都有得玩封殺

推

垃圾支那

一定要寄信去ios同googleplay平台 封鳩隻垃圾

已經係巴哈, REDDIT, STEAM FORUM都出左POST
請各位有份玩的巴絲幫手留言, 表示為受害者之一。

CLS

抵制紅驚咪好

又要玩又要比人抵制返轉頭

連登仔比d腰骨黎睇下啦

喂,大陸野同你講人權講道義,講道德?
大陸GAME咪撚玩啦,一係就等佢有外國代理先玩

即時DEL GAME

極垃圾

咁係因為eve ripoff真係得佢一家so far
其次係佢係純ban 港人玩家，我地連叫光復香港都未就玩完，呢種係白色恐佈，有需要外國人知道，等佢地刪game不課金，無錢找。

點解你地重會覺得意外

唯一eve ripoff又點

似足人抵制日貨iphone又乜又7

但死都要用

中國人

比你地report左又點

好撚難睇

知唔知

你睇真D, 間公司叫香港紫龍互娛有限公司
即係隔離POST夢幻模擬戰個間
係香港註冊公司黎架

而且呢隻GAME 係STEAM用英文上架有PC版共通, 自稱國際服
當中有好多外國玩家, 所以多數人都唔知佢係大陸野

而家唔止係大陸GAME搞香港,
而係扮香港公司扮國際服既GAME搞香港阿
所以要幫佢宣傳下, 好多外國人仲玩緊架

利申:GAME已DEL

你喜歡點講都無緊要啦。

你笑完我有料爆俾外國人睇白色恐佈，
我當文宣又有咩所謂，反正係果邊己經有唔同人轉載左幾個大區仲make到noise。

係，講起我都忘記呢間公司就係夢幻模擬戰果間來。

你地真係要笑埋果邊巴打？我唔係想分化，
你係度恥笑我地，香港係唔會改變。

make noise 但亦都只限於noise

大把正經文宣唔撚做

見紅底game 都衝住去玩

被白恐 再make noise

好撚叻呀dllm

我背後有做其他野唔通又要你知咩，

點知你係咪黑警扮野想人自爆，無咁易。

隨便啦，
繼續分化黃色力量，香港就會獨立架啦，一定係啦。

講真如果佢一早講明係大陸SER, 我一定唔會玩
見佢夢幻做得幾好先至試下

我淨係知你柒

周圍同人講為左打機 唔理係咪對家
紅底照玩

話人扮香港國際服
講個陣你過唔過到自己個關呀

講到自己咁巴撚閉

會唔會睇graphic 同文案都分唔出係大陸野

重同我玩Schrödinger's cat

社會就係咁現實
觀察唔到就無
你唔敢講就更加無

點知點知

驚你就返老母閪度啦
攬炒同搵仔團隊邊個驚過呀

你做人碌撚咁唔洗咁大聲話比全世界知

無人理你咁幫你推埋最後一下喇

可悲而不自知
井蛙基因

手機game好難避支那野

有冇人整個大陸驚LIST出黎??
有陣時啲大陸驚扮台灣/香港真係好難分到

不過消費者絕對有權爭取權益

本身隻game 已經on9 都唔知玩乜撚
pre order 完玩左2分鐘就del 鳩左

Epic EA blizzard 任天堂 sony全部都紅底

係唔係會陪唔使玩？

你部電腦 手機 會部中國製造

快啲掉撚晒佢叫

香港紫龍
中國香港？

藍絲必用反問句 你D野全部都係MADE IN CHINA架

以你既邏輯
CCTVB照睇
香港01照睇
支那劇照睇
照去支那唱K食海底撈

垃圾支爆

Blame the victim

打到嚟apps台

轉玩荒野行動 pubg 第五人格 碧藍航線 少女前線 崩壞3

仲要成堆俾埋錢

玩支納game零課咁基本既野都唔記得

扮哂持平咁款
咁唔封香港係咪又繼續玩呀？
同睇CCTVB個班有咩分別

特登 DL 隻 game 畀 1 星然後 del game

由鳩佢地啦

made in China 入侵到 daily basis 無得簡都可以講拎黎講

made in China 既luxury 有得簡唔用又要用 明知紅 又要衝 中左伏又要吠

重話blame the victim

女仔就話唔會出街預比人姦姐

自己玩大陸game反而無心理準備會比人封

同返大陸覺得有自由可以當街鬧習大大

你唔會覺得無事呀嘛

傻的嗎仔黎

公司黎講呢持股權同有執行權
就兩9回事黎既

收皮啦傻閪，隻game 我down 都無down 過呀，我只係入黎食下花生就見到你條撚樣係到笑班受害者睇唔撚過眼

咁你唔好笑人睇CCTVB呀 傻西
入黎扮哂持平就收爹啦 最憎D人係度扮中立食花生

我點撚樣持平呀 我淨係見到你係到係咁補刀咋喎

重有班人話特登避談政治 避支那人
為咗玩隻垃圾手機驚 避依樣避個樣
同班奶共偽人為咗賺錢唔表態有咩分別呀
我笑緊咩人 你又知唔知

你話唔知係支那GAME都算 明知又要玩 又要避個班傻西又係咩
重要大陸前 大陸黎稱呼支那 無知到呢

而家唔屌得？
睇CCTVB唔屌得？
玩支那GAME 又要避談政治 又話避支那人 唔屌得？
又要用大陸稱呼支那 唔屌得？
你係左膠定係咩

垃圾game 趁機棄

樓上咪有人講左唔知間野係大陸公司開發囉，有人係玩左先知中伏，如果你係講緊知個d明知又要自己去玩個d我無野講喎，中左伏又要作殘自己個d更加抵死啦，但係唔係個個係玩game 之前都去睇咩廠出架

做咩啫你
你覺得班人知就唔會玩？ 唔封你估會唔會繼續玩
繼續食花生算啦你

【情報】關於第二銀河營運公司的一些查證 - 巴哈姆特手機版

多謝呢位台灣人，我幫你轉貼吧。
順便等大家對呢方面無咩認識的巴打擴闊眼界

冇玩, 推比其他人睇

見到簡體字就冇玩 居然賤到咁

大陸game 不意外
ID仲叫光復香港

可以同你講99%香港遊戲公司都係支納公司

仲有新加坡都係

又未到 99% 嘅，不過好多唔識死鍾意奶共

香港官網同埋FB都關左
垃圾公司

已幫手向google舉報

剛剛巴哈個內地人來護航敗走仲搞笑。

巴打好有心, 見你係reddit抗擊班大陸網軍
又用英文宣揚俾外國人知大陸D衰野

多謝你, 多謝你為香港做既每一件事, 不論大小
各個層面抵抗極權, 盡最大努力做自己所擅長既事
真正既兄弟爬山應當如此

靜靜地賺政治中立豬仔錢唔得既，支納公司係都要自殺

學巴哈的人話.... 經過文化大崩潰同大後退的文族係咁上下

我有DL, 入左HKI, 然後被退團，已DEL，講兩句

第一，隻GAME包裝唔似大陸GAME，至少DL個時唔覺。如果你話我DL時要好似巴哈個貼咁要起晒底先玩，唔係就自己攞黎賤，OK咁我無野同你講

第二，出事後，一大班文宣去掃9 代理，掃到佢FB都DEL埋，戰線去埋外國各大FORUM。人地外國台灣ETC都撐我地同大6玻璃心鬥片，你班Local花生HIHI係度講風涼話淋人冷水，做MUD 9?

我又想知你背後做咩撚野咁威
又可以背後做到野, 又要上黎求人幫手??

而且唔洗咩都拉去黃色果到
唔好諗住咁樣就可以引到人幫手
根本依D咁既垃圾game 唔玩咪唔玩

全部受害者入嚟幫手推攬炒 post